其實正常樣即係有幾正常？普通樣即係有幾普通？

個個都話正正常常，普普通通又溝唔到女同仔
咁究竟係咩問題？

利申樓主好靚女

唔係濛豬眼 豬鼻 冇爛面

上天大多時候係公平，靚仔靚女只係表面，好人内裏缺點被了解後就明白佢哋點解冇另一半。

自貼幫你評分

呢個都好低要求

但係第一印象永遠係外表

我ig

自己上去睇
有我啲生活照

即係行過唔會望嗰啲

分望一眼同望一眼之後繼續望？

射jor

thx for cumming

我都想知

接近半鐘過去
睇嚟連登子女對自己都好沒信心

個

閣下副尊容，黃宗澤都襯唔起你啦

我操

出唔出黎食飯

想溝樓豬

有眼耳口鼻

相由心生
靚仔靚女內在都係好人

心由相生
靚仔靚女個樣比人感覺就係正面 所以先叫靚
而且待遇好 自然內心會安穩 善良d

樣只係其中一個因素，通常問題出喺第二度。

Joker如果係靚仔...

普遍黎講係咁姐
當然亦有好多因素影響一個人既心地